何鴻燊 為何又照地堂

寧願在屋企張床
不想喝湯

何孔生，唔岩音

警務人員子女關注組

任由四房
嘈住要爭賭檔
為何望父親一眼如望到金礦

師兄勁

教會人士出場

鴻呻hall,為何又照地堂

陪我講 陪我親身正視眼淚誰跌得多
無法講 除非彼此已失去了能力觸摸
鈴聲可以寧靜 難過卻避不過
如果沉默太沉重 別要輕輕帶過

陪我講 陪我爭奪家產看誰爭得最多
無法講 除非彼此已失去了能力爭產
何生終於寧靜 但我沒有難過
如果身家太沉重 交我輕輕帶過

比d意見

紅生呵～為何又照地堂

教宗

正

何鴻燊～何鴻燊～就當從新手拖手去上靈堂

樓主

大門外有四房 心跳卻如同幻覺

過份左喎巴打
接受唔到

Sor 囉